★今次ios 10.2 beta版本更新得咁快！正式版肯定大Bug皇！

rip

Apple俾Gay cook累死

steve jobs之後冇Apple

留名學野

lm

屌你開口中